手機成癮點搞

日日都用成十個鐘電話，碌連登ig fb好似已經成為生活習慣
睇完頭先個港女無內涵post覺得好中，完全講緊自己
覺得依家自己比social media比電話支配住咁，就好似啲人有毒癮咁，隔幾分鐘又要睇下電話明明已經無嘢好睇
到底點樣先可以令自己少啲用電話上少啲social media

代表你太得閒
去搵d其他野忙下啦
搵日去專心感受大自然
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
自殘法：
不斷上網引戰
引戰到畀社會公審你，到時你就會自動自覺close account

唔洗搞 做返自己日日po ig story狂打卡就得

唔好用啲垃圾IG囉
其實又要返工又要瞓覺邊有咁多時間玩電話

搵d野學囉, 出街又得